"Ja, ja," zei Jukes flagrant, en hij schreed de hut in.
Zij worden volgde hem met hun ogen; ze wisten nauwelijks dat Hook de zijne had hervat lied, zijn honden meedoen met hem: "Yo ho, yo ho, the scratching cat, Zijn staarten zijn negen, weet je, En wanneer ze op je rug staan ​​- " Wat de laatste regel was, zal nooit bekend worden, want ineens was het lied bleef bij een vreselijke kreet uit de cabine.
Hij huilde door het schip, en stierf weg.
Toen hoorde men een kraaiend geluid dat goed werd begrepen door de jongens, maar voor de piraten was het bijna griezeliger dan het gekrijs.
Wat was dat?
riep Hook.
"Twee," zei enigszins plechtig.
De Italiaanse Cecco aarzelde even en liep toen de hut in.
Hij strompelde weg, verwilderd.
"Wat is er aan de hand met Bill Jukes, jij hond?"
